其實可唔可以申請禁制令禁止班狗使用過期催淚彈

過幕催淚彈會影響健康，按道理可以申請禁止使用架喎⋯⋯